醫護罷工就被清算，航空業罷工就成間摺埋炒哂，教師教書就被批鬥，演藝業出聲就無工開， 黃店就被分化

醫護罷工就被清算，航空業罷工就成間摺埋炒哂，教師教書就被批鬥，演藝業出聲就無工開， 黃店就被分化

你同我講有得移民唔移留係香港交稅養警犬起明日大愚， 日常消費返工為支資藍店賺錢， 咩黃色經濟圈到最後都係養肥個藍絲業主

相反移民長遠就唔洗再益親支組織
支那香港就留返俾藍絲自己慢慢嘆

想走去外國同時愛支那？以前就話支那狗狗多勢眾咬返香港人轉頭， 今時今日有得大規模移民又點會俾你繼續惡出樣， 同時清算哂在外所有親支勢力